有冇巴/絲會織paracord手繩?

類似影片中既手繩。
想問paracord係咪等於攀石繩?

冇人

織過

Paracord雖然有550磅拉力，但只係用黎吊死物，唔適合垂吊或攀爬

識 不過織開有扣嗰隻
屋企仲有大量繩同扣 你有興趣可以送啲俾你玩

有興趣但d繩邊度買？

行山用品店

LM

by hku林夕😣😣😣😣

認真呢？

哦，即係唔等於攀石繩。
咁paracord有冇中文名

買幾長呀？

其實有扣靚啲定無扣靚啲?

傘繩

認真

不過你話負唔負到重我真係答你唔到
因為我之前織係當手繩咁織
宜家仲有好多##f

我自己覺得有扣靚啲
但 好柒難帶
因為我織個長度織得比較貼手
當然都有可能係因為我買嗰隻扣唔好扣

好想有人響比我戴

唔係呀,我指係咪可以送,哈哈

點響

係啊 咪話認真
只係我意思係我隻繩唔一定可以負到重
如果你唔介意喱點我係可以俾啲你玩

好呀,因為其實我都係用黎整手繩

織過個款定用過paracord先?

留個contact俾我

email lwn1012@gmail.com

check mail